個巴士佬都係聽連登仔講為香港出分力 點知又俾人屌

無事就叫班廢老快啲去死
最好血庫無血攬炒
出事就個個上道德高地開聖人模式
咩十九個家庭就咁破碎 可能係人地爸爸黎架
游b 仲痕奶過一次野仲唔知呢度班友仔輸打贏要牆頭草

我一路都讚緊佢。